中共黨校校刊載文 盛讚習近平貴族氣質

中共中央黨校『學習時報』日前發文稱讚習近平“平民情懷，貴族氣質”，引發自媒體爆炸。“跪族”、“喲，有一位最後的貴族哎!” 各種驚嘆比比皆是。

此文是以中央黨校校刊『學習時報』採訪習近平當年任職福建時的一位老部下林彬之口“見證”的：

“近平同志的貴族氣質，是骨子裡透出來的。他講話沉穩而有哲理，語言平實，卻能深入人心；他走在大堂上，有一種氣定神閑、不言自威的風采。無論是和英國女王乘坐皇家馬車，還是和美國總統奧巴馬、特朗普在一起會談，他的氣場都足以鎮得住場、壓得住陣。”

這篇表明2017年6月3日的採訪，不知為何在元月10日才爆出來？翌日便是台灣總統大選，北京比較囑意的國民黨候選人韓國瑜被打敗，被視為台獨分子的民進黨蔡英文大勝連任。

有網民問，“難道坐了一趟英國女王的馬車，沒有害怕，就算具備貴族氣質了？”

還有網民問：”把習主席說成貴族，這是公開說中國是封建帝制？這是給習主席抹黑吧？“

還有人記得習近平當年做王儲，擔任國家副主席訪問墨西哥說過的那幾句流傳很廣的話，“有些吃飽了沒事幹的外國人，對我們的事情指手畫腳。中國一不輸出革命，二不輸出饑餓和貧困，三不去折騰你們，還有什麼好說的。”“吃飽了沒事幹”從此成了一句習氏名言。這話當時就被嘲笑“土得掉了渣”，不過還算“樸實”，但硬要套上“貴族氣質”，不太合適。

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

單人匹馬鎮住6個俄佬

俄佬：嘩，你睇佢真人幾撚肥

動物園睇禽獸咁

輕關易道，通商寬衣

-----------------------

貴咩族
係咪反黨，係咪反革命搞封建主義

痴撚線
共產及社會主義文章出現階級贊美
屌你亡國啦中共

路易十五

習帝快撚D駕崩

其實係唔係D人玩鳩佢？

“屌你又真係幾似維尼”

貴族=地主

原片係普京恥笑到佢仆街

唔係澄清左?不過都有可能係其他人

冇習包子食包圖

黨校校長好心學下胡錫進。

妳好少可以喺胡錫進微博上睇到“唔忘初心”、“四個自信”之類嘅慶豐話。佢只狗叼盤叼得幾花樣叠出，都只字唔贊唔提習近平。叼邊個盤都不叼習嘅，算得係有氣節嘅狗，仲鍾意邊壺不開提邊壺。佢嘅話中國都冇幾多人夠膽講。
五毛好心學下，唔好講出「貴族氣質」咁核突死嘅話，好反效果

中國不可一日無皇帝。

土包子扮上菜

小學畢業嘅都有貴族氣質
咪玩啦